新年砌新女 求評！

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard: Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI
RAM: 2x ADATA Premier 8GB DDR4 2666 Mhz C19
Display Card: Gigabyte GeForce RTX™ 2060 GAMING OC 6GB GDDR6
SSD: Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
牛: Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze

HDD用番現有既算
求狠評

Kingston SSD 好似幾垃圾 唔用Samsung ?
500W 牛夠用？

樓豬打機用?

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard: Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI
RAM: 2x ADATA Premier 8GB DDR4 2666 Mhz C19
Display Card: Gigabyte GeForce RTX™ 2060 GAMING OC 6GB GDDR6
SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
牛: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

500W牛我都唔清楚夠唔夠 依家叫做換左隻550W先

係呀 見2060出左

請問咁砌法，大約幾多錢？

我上法奧砌條list就7900
落中央田買應該會平d?

30分鐘過後仍無人拯救樓主

1粒鐘都無人救

CPU

Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1560 SALES
$1820
主機板

MSI B360M MORTAR MATX
$820
顯示卡

MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6
$3049 SALES
$3299
RAM

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16
$425 SALES
$499

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16
$425 SALES
$499
火牛

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU
$540 SALES
$599
HDD

搜索/加入HDD
SSD

Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD
$630 SALES
$740
機箱

Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
$329
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

搜索/加入散熱
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
產品: $7778
砌機: $80
總額: $7858
技嘉板同卡已經ON撚9
你真係要WIFI,自己慳D$去買隻ROUTER好過

條RAM 死貨黎仲要青BB又CL19 ,你參考個O個仆街網放既伏LIST之前仲會有癲佬講咩SAMSUNG B DIE RAO CL17 19會好用,心諗真係屌你老味仆街打手,B板又唔會亦無可能超得到 真係B你老母DIE咩 緊係要CL16 好過

隻台尻電力量更加ON9 台狗個邊都屌, 貴得黎易壞仲要W數少,同樣伏既開唔到機火牛ANTEC都夠你買上650W,仲有呢家20系顯示卡繼續用返幾年前既W數計法,你張卡未必幾年俾佢玩謝,最多咪俾幾百檢查費佢賺

學到野 唔該巴打

有$盡量上9600K Z390板
不過要9K到10K

本身預7000
為左上張2060已經差唔多8000了

樓主將來唔打算upgrade的話550w都夠用
可將budget換rmx系列全模組
自由選擇

火牛建議買Corsair RM850x 850W 80 PLUS Gold Fully Modular PSU好啲，可以有機會試到零轉速風扇模式、同埋出哂名靜音
新（160mm長）定舊版（180mm長）都唔緊要

佢預算得咁少你叫佢買成千蚊成牛
重要佢用鬼到850W

條友個個post都鳩貼呢句
求其行下硬件台可以睇到十幾次